好孤獨

以前覺得同成幫朋友一齊會好開心只係一時開心
但開始冇乜心機搵，因為冇人明白我
呢排先覺得原來我係咁獨
可能小學六年既經歷，可以望著雙腳過六年
試過會自己一個人獨到喊
而家習慣自己一個睇戲行街打波
但心底裡想搵一個明白我既人陪伴我，唔知成世人會唔會遇到

我發現好識保護自己，對住咩人都會笑出嚟，但唔係真正開心笑

I know that feel bro

屌你老母留名

Me too

謝，你又如何過日子

好撚明白你 可telegram 我

我都係

唔想不過身邊都有基佬朋友

永遠我去配合人 無人會就返我

...講緊我？

只有你關心人 從來無人關心你

鐘意笑唔代表真係開心

搵到個明白你既人有咩用，佢有另一半，仲衰過無人明白，生不如死。